警察都講粗口啦

在警察大會講粗口條友停左職未？